得罪講句, 美國總統要古靈精怪鬼鬼馬馬先可以諗到千奇百趣,五花百門既招式搞鳩敵國

如果搵個連記憶力都有問題既人做總統
搞鳩敵國既招式分分鐘仲膠撚過奧貪馬
勁極都只係同奧貪馬同一水平
來來去去都係果幾招
放氫氣球, 播歌感化敵人
行為藝術, 嘴遁
或者令流氓與黑社會富起來,流氓與黑社會發達後就會變紳士

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手